而家既中國同清朝未年真係好似

經濟開始下行，對內對外政策開始戇鳩

世界其他國家都想打9中國
貿易戰就好似一場隱形嘅鴉片戰爭，將會令中國露底

但皇帝政府只識貪權，唔面對現實，仲喺度聲大夾惡
反而繼續愚民，中國人繼續愚昧，都仲未知發生咩事咁

中外有識之士想力挽狂瀾改變中國，但力不從心

而香港就一樣作為革命基地，有新思想新衝擊新人才

同清朝唔同就係有核武囉

清末都有北洋艦隊

香港示威者=太平天國
最後會輸

同清朝一樣，未真正打過現代仗

當軍演會炒機
有核武都可以未射自爆

你睇下呢幾個月香港人嘅組織同埋理想
同太平天國爭好遠啦

太平天國個時代 外國人係幫手鎮壓
最後期係林則徐條戇鳩燒鴉片 外國人先反枱 代表貿易戰

一切都係中國戇鳩在先

有生之年見証共產黨亡國亡黨

明明年頭仲去支那喜茶食飯揼骨
用返溫水煮蛙法,煮多兩三年香港就冇得再反抗
都唔知777係咪間諜黎

要堅持，唔好失望，唔好灰
要商家周圍都做唔到生意
唔洗諗聖誕可以做返生意
聖誕冇生意
新年冇生意
攬抄

係中國邊到仲有有識之士 一講真話即捉

唯一唔同就係入面依然有好多信徙，而反對佢嘅人都只可以繼續等一個機會

清朝末年，政府行啲政策都係戇鳩到咁
咩義和團，中學為體

信我，佢哋係真心戇鳩

一係去咗外國囉

講真之前有零八憲章嗰啲
而家收埋皮，即係冇希望

而家呢方面係仲絕望過清末

仲有科技，大型監控維穩

藍屍義和團

Yes 大清帝國係輸義和團

記住 大清帝國係輸義和團

清末D權貴
仍然風花雪月
日日賺

同而家中產炒樓一樣
香討日日go go go
恥笑連'登仔

歷史在重演

而我哋會在歷史上站在正確的一邊

殺大使
我覺得而家呢班冇腦廢人做得出

同明朝似唔似
人民互相監控 互相舉報
仲派人係機構到收集情報

尤其係中國比人打/劣勢
國人仲係度 中國嬴，中國最勁，完全無視現實

諗起都正

清朝末年，民間對政府充滿嘲諷，而家個個戰狼上身

所以其實係仲撚衰過清未

Morning sir

共爆不是夢

之後係咪有比共產黨更仆街既人上台

中國再次處於十字路口

係
根本冇人講真話

只要中國航空母艦打過一場大敗仗，張包保會發展到好似北洋艦隊滅亡之後咁。

北洋艦隊唔會打到去美國本土
核武可以

所以係比以前難打得成仗
但唔代表唔會打

唔打就唔會輸，一日未輸一日都可以繼續打飛機

你肯定射中黎唔會中途爆炸？

咁多黑錢係美國，邊有可能

史序係林則徐燒鴉片先
之後先到有太平天國
而家有邊件事同林則徐燒鴉片差唔多性質

太平天國=法輪功

如果再發生呢就不堪設想啦
小粉紅千祈唔好呀

仲有成班小粉紅，藍屍 =義和團

劉曉波都話統一就是奴役

有咩國家想打中共

仲記唔記得10年前有河蟹同草泥馬 而家已經成為過去嘅產物

東西內廠

因為佢地唔識靜靜地贏.gif

美國打緊，西方開始埋堆
印度日本台灣都歸曬邊

但係而家有科技 人民又受監察監控 影響好大

現代打仗應該唔會再大規模用核武同化武，因為你一用，人地會用同樣或更具殺傷力武器反擊(retaliation)

中共應該蠢唔曬，知道自已無咩朋友

打中自己貪污買果層樓咪on9?

清朝既人都冇咁豬
不過中國人鍾意崇拜權力就係死罪

當年大把中國豬當外族皇帝統治係應該
所以自願放棄自己漢文化
南明d皇帝又互相猜忌、想拎權力
如果唔係明根本唔會滅亡

列強仲唔快d埋位分餅仔

藍絲＋民建聯＝義和團

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個藍邊個黃

推

吊射唔射到閪知咩，自爆最叻

正想講，中晒

用核武射死曬自己係外國既仔女
炸爆自己啲外國房地產

由孫中山到而家
香港一直都係革命基地

講真心膠無人夠香港政府黎之前往死裡打潮文

百幾年革命史

好期待同14億支那人攬炒

唔敢用既，有幾多都無用

用嚟講價 其他國家亦唔會迫到佢死 邊個知曱總會唔會咁痴線

以前中國仲識得有咩東南互保
識得同中央割蓆

而家真係唔知

舉國輿論莫不目吾輩為亂臣賊子、大逆不道，咒詛謾罵之聲不絕於耳。 吾人足跡所到，凡相識者幾視為毒蛇猛獸，莫敢與吾人交遊也。

呢個係孫中山回歸廣州起義失敗后感言, 但最後都成功推翻清朝,根據100年前歷史原則,呢次成功機會都幾大

最唔同既係個時知識份子高質好多
佢地出國留學力求增值自己以救將亡之國
而家堆支那留學生係衝出去柒
整臭自己個朵

有乜出苛

晚共末帝習近平

佢地以為係時侯收割姐

之前身邊好撚多人話番大陸玩..

邊個話你知支那射到過去美國本土？
就算我當佢射到又算自爆
射去美國本土比人地個導彈防衛網笑番轉頭？？
俄佬都冇十成把握做到 垃圾支那憑咩
咪撚玩啦五寶

人類總是......

仲有一樣相同既係：革命成功

好能想開tg party

但香港支持貿易戰

支那國內仲未有反對勢力,
一日唔出現一日都唔會推翻

新中國要來臨啦!!!

明末
祟禎
有埋鼠疫

支核彈飛得過日本海先算啦

講真 差好遠
除非雙馬同時爆獲
先可能拖累到..

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

以前仲窮俾全世界孤立咪又有事

冇事

中國航空母艦群，從未試過戰敗

可以打一世飛機

我覺得係似明朝多

對內監控，極多朱姓權貴，對外都封閉

而唔同嘅係 明朝當年係世界經濟最強

唔打飛機住好冇

印度

新中國的誕生

中國一直在玩命

歷史總是重複的

衰撚過晚清，
晚清國家都有洋務運動、百日維新、立新政
共產黨乜柒都無做過反而變本加厲去打壓

香港出黎果班唔係孫大砲中興會黎架咩？

LET’S VOTE TO WIN！ HK IS LAND OF THE BRAVE !

This is really 催淚同振奮人心尤其頭尾一分鐘

以前唔窮，清朝明朝都係經濟世界最強，現代中國反而退步咗，唔好以為現代中國經濟好強，古中國好幾個朝代都係好有錢

有d人急功近利，又覺得食硬香港人，樣樣野都係制度霸權黎車過去，咪出事囉，如果無612無依五個月抗爭，可能提早結束左一國兩制

康有為？邊個係

百國聯軍

你查下太平天國講乜先再衝出黎

加拿大嗰堆？

義和團=小粉紅 周圍辣火頭

Russia as always

清朝冇核彈冇得攬炒， 依家中國輸咗原地自爆個地球都有排受

紅色資本寄生大型跨國企業 好難一樣

唔係話有 icbm 咩
好難攔截得晒的
中一個都仆街

老老柒柒而家支那都算係盛世
所以都叫同明朝似

你哋班戇鳩唔係似清朝末年呀， 係似日本軍國主義開端， 用下腦啦連登仔日日掛住打飛機。

6月之前有一半fd個個星期都番大陸

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

仆街

太平天國打杖好撚勁搶咗幾十個城池， 法輪功係街邊舉牌活摘器官， 博人同情 做器官庫就得

其實要睇數量，美國有幾千粒，中國頂多幾百

但核武唔是流 佢就算自炒都禍延萬代

仲有鼠疫同豬瘟
冇肉食！

佢射到核彈出中國範圍先算啦 我驚佢未射出去已經比幾個國家既導彈已經爆左佢基地

呢個時候仲有人吹奏緊石油就黎用人仔結算

你個Timeline平行時空左

haha 柒咗我認 多謝大家指正

中共有解放軍摺被

清朝本身都大把監控招

你睇吓雍正

五毛嚟 一早block咗

我覺得唔算得上盛世，比起 漢，唐，明，清都差得遠

好多人唔知
清朝開關後關稅收入佔總體收入差唔多一半
有關稅收入先有資金建軍打太平天國
但同時白銀外流又窮左

中外有識之士想力挽狂瀾改變中國支那，但力不從心

唔同意呢句 因為依加根本唔存在有識之士呢樣嘢

上面揼骨食野係抵玩.而家人仔跌左仲平.
不過依家要反共 番上去玩不了..

呢壇野直頭經典，本身香港台灣都接近手到拿來，突然爆單核彈出嚟將支共處心積慮，經營多年既計劃破壞，係徹底破壞果隻，中資接近全部被裝修，全城大部份人反共意識去到最高位，邊個估到

太平天國？

未射已經在自己己本土爆，唔撚驚呀!

攻打大學

清朝好似喺李鴻章累死人

有義和團

軍演炒機真係笑到仆街 廢撚到

慈禧同習總都幾似樣⋯

香港煲咗22年都差唔多到手
台灣個面都準備好推埋韓國魚上去就搞掂
點估到走單大仆街事件出黎
再加三柒條八婆懶醒做多錯多
終於老共70年統一大計完全幻滅

咁邊個係現代中國太監

你講得啱，我都仲好記得年頭我同朋友傾偈時都有講過："睇下而家d 後生，日日飲大陸茶，去大陸打卡。唔洗好耐就變到好似我地細個崇日咁樣去崇中。好快就換晒血。"

但而家睇嚟形勢係完全倒轉。

但係點解我覺得香港似南宋末年

啲狗官貴族同廢老個個富貴曬就貪圖安逸
割為咗自己利益不斷忍讓班共畜侵犯
莽顧百姓死活

一班後生就好似岳飛咁要保衛屋企
但只換黎冷嘲熱諷同迫害⋯⋯

五毛嚟 勿認真

真心反既人唔多，但會因為無錢反佢既人應該唔少

因為中國100多年都冇進步過啊

維尼自己個女都係美國

又係到打飛機。。

根本就唔會阻到支那繼續不斷監控同文化入侵其他國家 eg澳洲 加拿大

依加真正軍事行動唔同以前話打就打

係，我已完全封鎖

係就好呀
就算共產黨唔解體，習種下台都好
最好8國打柒佢一鑊先
炸還炸，唔好炸到香港

估唔到毅進仔都識太平天國

大家一齊見證WW3
Btw 有咩都一齊撐落去 好冇

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

監控科技世界第一

中途爆都冚球剷啦

對歷史了解不足, 香港何來軍閥呀?政治狀況完全唔同, 負評

喺邊度睇架？？

點解你投多次胎都係要做返捕快

清明重陽

君主立憲=雙普選
共和=香港獨立

咁就死得仲快

伊拉克咁

請問上面百幾個post邊個話香港有軍閥

清朝唔會有咁多人奶清 至少冇聽過外國人奶清

收爹啦曱甴 出黎丫

遼寧號

呀都未講一帶一路呢條天才橋

你字里行間只係推論中國必定走向清末革命局面姐, 但現實係當年內憂外患情況跟本同依家唔同

七常痿

當年咁多野外國都冇
香料 絲綢 茶 呢d都已經賺到笑
不過冇用 政權腐敗有錢都係遲早玩撚完

你想邊個休班警斷手？

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

港獨之母你估假咖
6月就已經話自己係母親
一條友受百萬人唾棄 團結真香港人
呢件事之前有幾多人係會對自己香港身份認同係高？
689雨革之後個個都認為梁天琦港獨思想係天方夜譚
依家呢？

自己話自己曱甴真係聞所未聞
係就拉鳩我啦咁多嗲 mon po毅進狗

輸緊啦你 我就ot月入10萬
搵夠錢就番大灣區住

燃燒彈 磚頭dum又dum唔到
一架水炮 裝甲車 10個防暴已經撚到你地百幾人
十幾個中國式催淚彈你地又要後退
我勸你自首啦 仲黎得切

Push.

有一成似既 內憂外患

清末係有滅種亡國既危險感
香港人有咩 睇下朝早幾多人照常返工

睇見連登仔圍爐打飛機就好笑

係 ，現今已經無咁賺錢嘅獨特產品

push

貪污咁嚴重
呢啲冇得實測嘅嘢
根本唔可靠
真心隨時原地爆

清未9成中國人都on99好似依家咁
有亡國感只係少數精英讀書人

但香港人依家咁都叫無？

【抗爭者區議會免責宣示】

Btw點解話似清未就係打飛機

屌 如果我係中共 我一定嬲到誅林鄭九族
咩都搞衰哂

覺得佢係直接聽習指令
佢就係做緊習想佢做既野

Ppl without knowledge are terrible

而家仲有埋鼠疫

義和團=藍蛆？

仲有豬瘟同鼠疫

由梁啟超譚嗣同開始講變法 改革時弊
到咗依家百幾年之後唔止冇進步
仲要越嚟越唔民主越嚟越唔自由
就連tg gp都有一堆五毛hack入去
老老實實 依家中共垃圾過清末好多

其實係
中國依家無一個人有以前既才情，遠大目光同愛國心

一切都指向亡國

林鄭=慈禧太后

犬=義和拳

性格？

要滅黨了

祝你十世都做中国人 sir

天朝世界觀 唯我獨尊
遲早收皮

岩啊 日日準時返工 塞四五個鐘車都要返工
遲到屌曬老母咁 真係有啊

Push

Okok
你開心咪得

呢個真

當年清廷如果無外國幫手打太平天國，中國可能以家可能係基督教國家，不過歷史無如果。

無論如何…無論今次中國同香港會點行，我地都見證緊一段好重要既歷史

讀下書出嚟吠啦，毅進狗

振一振奮
btw 幾時可以甩p

是咪3個月

呀sir識太平天國
識中史啵
洗唔洗獎你一餐深圳海底撈？

人體器官

成班弱智係度打飛機
大佬依加係香港義士面對緊世界第二經濟體系 ，當年清朝排第幾？ 好心你地想贏就唔好睇少對手啦

快撚啲八國聯軍

好似啱啱地

呀sir中意飲喜茶 叫雞唔俾錢
再者關你隻曱甴咩事

有能力幫到共狗嗰班人都已經批死晒

香港人 港豬

可以捱多幾耐？

啲氯痤瘡好返未？
老婆比唔比你屌啊？
緊係唔比啦，比我屌到飽晒

當時清朝係世界第一呀ching
Suprise?

支共有遼寧號

讀多d書先啦on9
太平天國係咩都唔知就衝出黎柒

最多幾十年，我9估

Ching依家中國器官係咪供不應求

中美貿易戰真係引爆左好多野

最估唔到有香港份

我做中共黎緊仲會有更多on9政策出黎

我估

借post，麻煩大家幫手share比英國巴絲

英國巴絲聽日見

愛國主義

個個都話自己愛國

我懷疑777會唔會係英國間諜係嚟過小學雞主席一棟

以前搞義和團班人都真心覺得係愛國架

過左
仍是p 牌狗
可能唔夠勤力留言

推

現代貿易版八國聯軍開始

愈來愈似